你班連登仔幾個鐘前咁多人出元朗嗰啲post有冇人理

又話自己嚇大嘅，又話啲人製造白色恐怖

屌你老母P牌

我幾個鐘前已經不停咁樣響啲post度提但冇人理，啲人仲話黑社會空手而來洗鬼理佢哋
黑社會食飽飯冇屎屙咩，會唔會空手而來呀唔該